連尼住你有無搞錯

一年淨係俾我課188，邊夠吖

特別係依家無開廣告
噚晚的主動課左188
當獎勵連狗呢幾個月腰骨硬 服務態度良好